請問大家元朗係咪有間類似肥姐既野

突然唔記得左咩名同係邊

鬼巴士

食豬扒既?
如果係我知係邊

肯定唔係鬼巴士啦

係咪蠔餅？
大馬路行到臭河見到馬會轉入去就係

原來係鬼巴士
頭先仲去google鬼口水
依家唔開

肥姐邊撚到有蠔餅同豬扒，智商何在

肥姐蠔餅？

智商何在

元廣後面賣粥間野附近都有
如果鬼巴士下午都有放d 野係豪大大到賣